點解唔用禮賓府做隔離中心?

1. 地方大又舒服
2. 林鄭又可以親民，第一時間了解疫情
3. 政府一定會贏番小小民意
4. 有黑警保護，安心醫病

呢招一定全港同意

同香港人共存亡，唉今次俾7婆贏曬啦啲民意

推俾個柒婆睇

飲鉛水都唔肯
點會理你班賤民死

Push

推